知唔知點解政府到宜家都唔敢回應醫護界罷工？

因為呢個正中佢同大陸既春袋 !
若果一罷工 政府一定要跪！

諗返起塞爆機場果日 點解咩動靜都無？
因為機場係春袋之一！
政府固意唔理 !
正如機場果日自己走哂！等你自己散！

推

推 封關保平安